乜野叫做"余滄海深處埋藏著遺珠"?

就當空空發個夢，喜愛李紫昕迷信？

唔知點搞好好笑 有睇笑傲江湖應該都會笑

余滄海，也是愛

咁「熱帶魚 余光中一雙一對」呢